Twitter 改咗私隱設定，俾更多資料商業機構？！

今日見到

今日twitter失靈

Twitter改條款講明唔可以搞政治
可謂先小人後君子

咁Donald trump 都要摺？多餘

10點打後無更新，但侵侵開到po嘅

TL更新
Twitter更新